求下你地 學跨欄

已經11月 點解仲咁多人唔識跨欄

仲有一大炸女仔係着緊短褲

作為一個手冇縛雞之力個女仔
係完全明白有啲女手足唔可以好流暢咁跨欄
都唔緊要！
幫完你 你仲要仆左係度
眼鏡都飛跌埋 之後仲要喺原位叫晒救命 叫曬痛
之後就成炸人等緊你讓開走

我求下你地 學下點樣唔洗人幫都可以跨過一個欄

完全冇力嘅女手足
其實可以 背住個欄 坐左係個欄到 再轉身
一係 放左一邊大腿係上面 加埋兩邊手既力
升高自己個人 就可以過到

唔洗下下要用啲需要力量既動作
求下你地 真心要學

當我求下大家

學左佢

唔係下下要人幫

最慘幫完你你又仆左係到

好彩個時啲狗無追

仲有 唔好再著短褲！！

和班非都唔好著短褲

短褲比狗咬一仆你又傷曬

所有人要學！！！

包括和理非

啲姨姨身手都好過你地！！

幫你推啦
佢地真係無進步過

幫下你地

推

真係最基本求生技能

條片有用，學左

甴近平

[品葱] 蔥友幫我哋整咗個backup區

宣傳下比你地身體既女手足 包括和理非

至少唔洗再幫 都跨到

推
今日好彩跳過左個1米3高既石壆
跨欄係個好重要既逃生技能
一定要學
初學者要由淺入深
練下身手 壯下膽先!!

唔係下下有女手足幫到你

你著短褲 男手足你唔知幫唔幫你好

唔洗跳架
可以坐著轉身過！！

今晚最make sense嘅post,推

做多啲運動 訓練下身手好冇？

求下你地

最好全民學Parkour

仲要練跑丫！！！

咩著幾支水都跑得快過你地

就算你係和理非都唔洗你地出事丫

學左佢！！！

push

同埋唔好再亂咁叫

pp

仲有唔好著裙

雖然明白大家都好驚 但亂咁叫無用架

知道

裙

都秋天啦，仲著短褲抗爭想點

冬天咪撚比我見到有人著絲襪！

Push

唔係講笑, 短裙摟狗性侵, 長裙等比人捉....

求下大家
學左 跨多幾次就快

學

要先拉筋........唔係幾日既時

一開始慢唔緊要！
慢慢下就快就熟

tui

我都唔係好似手足咁有型 側身飛過
但跨到就得！ 你打緊仗 唔好再咁Lady ok?

由6月到宜家 大把時間 機會比你學

學popo講野
欄都唔識跨 靠你地起革命就死得啦

甴近平一推

出得黎有邊次唔洗跨架！

跨欄都算，短褲真心唔理解，其實坊間有大量夠彈性既長褲可以著得舒服

利申: 巴

唔打得
都走得！

催淚彈疑撃中消防車消防員不滿 與警員理論時反被包圍 - RTHK
(記者再再再再次被針對及阻礙採訪)

開槍射消防

好多人怕熱
有好多男人都係著緊短牛

唔要再見到短褲！！

跨欄！！！

咪撚再好乖咁行 行人路
有欄就跨 行車路

跨佢老母

樓主或是最大洗版者

實用post，推

推比所有和理非睇

運動救港呀大家 操fit 自己啦

推比所有和理非女手足睇
唔要再有短褲！
學下自己跨欄

四肢失控仲未學識
先推
但至少我唔會著短褲……

短褲真係未能接受

今日學識咗

其實身邊好多（和理非）絲打都好瘦弱

條片既動作看似簡單 但都要返咁上下手腳力

所以自認手無縛雞之力既絲打，應該首先喺屋企練返掌上壓先 同埋每日拉筋

利申：絲，做到safety vault

好叻

Pish

推
同埋真係跪求唔好短褲
好好保護下自己得唔得

agree

叫左大家跳閘

五個月 連欄都跨唔到既垃圾 由佢地死算鳩數啦

勁

無計今日逼住要係咁跨

熱條命咩，掛住留意現場都留意唔到熱唔熱啦，到時新屋嶺有排你凍添呀

怕羞嘅咪去公園練下

甴近平！

成功的例子！！！！

推 唔推唔得

請一人一信
對家已白色恐怖寄比消防
dfs@hkfsd.gov.hk
hkfsdenq@hkfsd.gov.hk

讚揚消防處人員及建議消防處暫停配合警方於公眾活動中執勤以保障消防處人員人身安全
在11月2日的公眾活動，消防處人員一如既往為市民提供緊急救援服務，本人特此讚揚消防處人員的付出。
但是，本人同時留意到消防處人員在十分危險的環境下工作，於11月2日兩度受彈藥攻擊以及被警察毆打。在片段一中，消防處人員在沒有任何裝備的情況下被警察以催淚彈攻擊，在下車避險時更被警察毆打。在片段二中，消防處人員更被警察以實彈攻擊。
一直以來，無論在山上拯救被困人士(有消防員更曾為警察殉職)及火場中，消防處人員在承受極人風險的情況下工作，但現時消防處人員執勤竟被針對，以實彈攻擊及毆打，如此惡劣工作環境實在太荒謬。建議消防處暫停配合警方於公眾活動中執勤以保障消防處人員人身安全。
片段一

片段二

21454809

啱

大大力推

平時跳好高既欄我會用雙手撐自己 好似跳馬咁 腿張開一跳就係

屌那星 今時今日要走佬就唔好出黎啦 為乜呀大家
唔好水鳩班勇武 又呃鳩自己出左黎有用啦 出黎只係俾人打俾拉架咋

笑左

Tui

。。。。

完全唔知而家着短褲係咩心態，d女仔
保護下自己啦好心

跳欄
分分鐘救一命係真

要學
推

好多女仔跑又唔夠跑，跨又跨唔過，仲要企咁前

迪卡儂嗰啲好薄身炸ma

港女咪撚再短裙熱褲呀
警告你哋呀
出黎抗爭定吊狗公？

唔洗跟足條片點跳
你係可以自己發掘一啲你做到既動作

推 其實唔難

最緊要係跳到！

發夢果陣見到仲見到好多女手足著短褲
天氣凍呀…換返條長褲先出嚟好無乖啦

著短褲係咪想引狗咬？啲狗日日都發情期

推 唔好再著短褲

呢個真

真係
前面有個戰鬥力極低嘅真係會阻撚住曬後面嘅人

跨就跨到既 不過唔夠快

學跨欄丫！！！

都秋天仲有人未放tg已經要FA

上星期睇條片就係
成堆人係條闊行人路收窄變窄行人路
走唔切，只係見到有幾個男手足跳欄走
最後咬左十個八個女仔

非常有用

屌又唔係，但個人內心好燥，係咁跑唔係問題，但係跑下又因為前面跑唔郁而停 條氣會好難頂

咪係囉，其實即係冰袖個原理之嘛

著短褲真心躁，想點

次次扮街坊都係外面裙裡面緊身褲隨時除裙跑走都得

甴近平

屌 我都係 呢排係屋企樓下d欄杆練下先

(有片) 銅鑼灣手足比狗瘋狂鳩打

啱啱經過公園
搵個欄試一試
四次有兩次成功
都係撐起左個人再踩隻腳上欄杆再跳
反而坐左上去再較剪腳咁落唔敢
驚失平衡跌死

利 體能差的真絲

以前次次爬欄杆
如果見過有個四肢唔協調嘅絲打爬欄杆，然後當眾仆街，咁有可能係我

有啲唔係短褲咁簡單而係熱褲，企撚到前一前，走又第一個走，又唔撚識跨欄，一個累撚曬全部
受咗啲無謂傷又要FA為咗你跑嚟跑去，又要手足為你搬啲雜物等你慢慢過，有公主病都係係後排傳下物資叫下口號算啦

推你推你推上去

推，發夢點可以唔點滿敏捷技能呢，一俾狗咬就成世拉

我反而覺得成日都唔夠位俾人跨
次撚次都成村人一齊跨
驚隻腳一fing就踢親隔離左右
變相只可就咁攬過去

P牌仔都幫你推 見到唔少絲打安全意識都幾低

其實唔只跨欄
女手足普遍係運動力極弱 跑嗰陣完全爆唔到
短跑都要練架

手動再推，一定要做到全民跨欄減低俾狗咬風險

習近平，甴曱平，曱甴王

女手足唔該為自己負責 ，仲係短褲 零運動力既 出事後只會令大家無力感更重

如果係打直一枝枝果隻欄杆就要用上面條片啲方法
如果係平時巴士站，或者打橫果啲欄杆踩一級就正常容易跨過
真係要練定
上個星期睇條片好心酸，如果個個識跨/敢跨就咬小十個八個女仔

肥仔未必夠輕盈

今日見到勁多o靚妹係前面
然後拉左幾個

幫推

pish

比比心

真係好撚緊要

老實講著長褲真係方便好多 至少唔洗驚刮親可以跨得放啲

sryyyy....

大力推

絲打留意

如果你地冇咁跑得，冇咁有耐力（起碼全速100米15 16秒）唔該
唔好行咁前
女仔本身就比男仔慢
本人係由細運動到大
絕對比一半男仔好體能同耐力
行到第一排
一跑 後面d女根本根唔到d速度
一慢左少少 跟住女仔一齊個個手足又要慢
一個唔小心就撞
一撞就仆（女仔真係好易仆 仆完仲要難起身）
一仆就比人踩 一踩又再多個人仆
然後一比死黑警打
根本就tk

前線唔係攞光環 你最近落街跑下步唔好以為你會走得切
冇可能！
一比人追個人就急 身同腳好易唔balance
再加上唔係運動開跑幾步一chur 就冇氣
連欄都過唔到 結果又係自殺

求下你地
上前嘅女仔 真係自己度下自己跑唔跑得先
我唔係反對絲打上前 我自己都係絲打
但真係見太多絲打出事又要人救又累埋人
唔單止要勇氣 更要體能

動作好靚

有用post推

推 真心有用 次次有欄等排隊過 後面既出晒事

推上去

推
仲有一點唔夠力唔好用隔離手足借力
你出聲我相信手足過完會拉埋你過嚟
係條欄上面禁低隔離黎借力真係搏仆落地咩

利申: 真係見過

咁嘅情況就算仆街都會跨

推手

實用post 推

練欄好易做練跑好難
跑過幾次真係跑得好慢
以前讀書係校隊都無用
出黎做野唔keep住跑真係會慢
不過都要練

我呢d廢人通常都係自己拎下物資去周圍慢慢派...無謂留低害人害己

幫推
我都練到
大家一齊操下體能練下

Btw for想體力升級/狀態提升為民請命手足參考
戰鬥法師我要幫全世界體能升level
順便入黎補補正能量整理下個人狀態
個人夠正能量先頂到落去

咪撚再發夢唱肥媽

好有用

我唔係想冷水呀
連le d基本技能都未識, 我中二已經識, 究竟大家技術層面去到幾多, 有d就勁到屬性系, 有d居然史來姆? 吓?
如果後生年輕既建議快d去操fit, gym+跑, 一星期練到三至四日, 兩或三占一跑，同埋要足夠營養, 三個月我保証身手敏捷不是夢

靠你革命死得啦，剩係企係到都唔知做乜鳩

實用推

習曱平

721831101

唔好做阻Q住晒嗰啲人，手足到時真係多L謝你

大家都要識跨欄同過草叢
特別係後生手足有需要時儘量跨
留返條路俾跨唔到嘅手足
其實唔難，試咗一次過到，以後就會識跨

呢個啱
發夢同少部分手足行咗出路但都係唔多人跟
大家出到嚟唔係起行人路行街
主動少少行出馬路
就算唔帶頭，見到先面有手足行咗出去，都幫手行出去

高欄嗰個有啲難

我垃圾
跨欄好慢

我見好多女仔都得喎，係一隻腳先跨過去，另一隻再跨埋，坐向上面，再跳落去。

大家拉多啲筋
跨又跨易啲 跑都會跑得快啲

612果時我都係on9仔咁望住個欄
而家日日跨
大家唔好怕醜 多啲係路邊練習啦

有用

多謝你既分享!

習曱甴習曱甴習曱甴習曱甴習曱甴習曱甴

其實啱，我大肥仔都跳到大家都要學

得罪講句
由day 1講到而加都仲係有女仔出街look短褲
有時真係唔好怪d狗捉咁多人

推番上去

昨晚太晏開Post

離場時短褲其實無咩所謂
我成日覺得著運動長褲周圍走其實啲狗都知你做咩黎
差左佢搜唔搜你
但已經入曬場 換左衫 唔差左換埋條長褲

幫樓豬推
有時現到成班人等係冇欄嘅地方過
自己走得慢之餘仲會塞住條隊
有氣有力嘅一定要學識跨欄
平時可以落樓下試下
試過一次ok以後就會跨到

學下丫！！！

有用 推

曱近平

得最後一個唔識 下次試下先